寫文標題冇《》 我屌你老母

你老母以為真人真事
睇到一半發現原來係故
屌

啱

好嬲

agger
好撚煩